女神粒lin 啊

訓訓下覺 粒lin好痛

堯郎妙計安天下，
賠了lin頭又折兵